爱你如梦

 原来爱一个人真的可以低到尘埃！我可以忘记一个曾经爱过的人，但是我不能爱一个不能爱的人。在有生的岁月里遇见你，竟花光所有的运气。从来不相信命运，可是因为你。所有发生的一切皆为命运所为。高中毕业那年的意气用事让我来到这座从未听过的城。大学四年孤独度过的光阴原来都是为了等待你的出现。工作后遇见你。本命年交付于你。在一起的三年半一个8分钟的通话全部化为虚无。人生总要经历之后才会慢慢成熟。可是我竟然不知道我是如此深爱你。爱的失去了自我。可是我们再也回不去了。你说你爱我你说要在一起你说离不开我。可现在呢？你去哪里了？我的生活里只有你的时候你不见了。你这样丢下我让我如何生存。没了你失去了一切活着的意义。夜夜在思念的泪水中幻化成梦一场！